政府開返少少野，大家好似要謝主隆恩咁

喺香港係生活咩？

垃圾政府